有冇可以telegrma同我傾下計

@hahaahahwah

美極巴打